前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

地鐵站俾人掃射個度
如果有人大叫還拖
大家一擁而上
班狗根本冇招架既能力
所以
求下前線既大家
如果見到夠人
唔該大叫 還拖

因為大家都唔確定有冇人會幫拖
所以希望大家嗌出黎
等其他人可以知有人會幫拖
間接鼓舞士氣

重新開過

推,根本而家要武力全面升級

推呀
睇到嬲

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

求推上熱門比多d前線睇

我同意
唔係話平時主動進攻
但當被追、有手足被壓制時
我地呢邊既人數明顯多於犬
根本大家只要還拖就得！！！
犬一撚定會驚
佢地平時只係見我地郁啲就嚇到狂奔所以先咁囂
只要大家反包圍，拆佢裝備，就可以救到人加自己走到！

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

岩呀
只要夠人還拖
班狗仆硬街
而且減少前線被捕

支持還拖 唔好再比人打唔還手啦香港人

之前有巴打已經提議緊搞多次百萬和理非遊行

小弟提議 用今晚做文宣 搵民陣搞「最後一次」「全和理非」百萬遊行 重申五大訴求 讓社會回復平靜

但今次係最後一次和理非遊行 以後無論點都唔會割蓆

光復香港 時代革命

721 811

推大家可以一齊推上去比多d人睇

大叫還拖呀

plz share

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

推！
唔好一味走
全民架差日

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

推!!!

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

最大問題係十個八個衝埋黎
幾百人下意識係走。。

還拖啊

佢哋有示威潔癖就算你叫佢哋都淨係會走，最多睇住你俾人拉。

認同 出得去都要預左打!!! 唔打只會比人拉!!!

On9大陸擺到明同你打，你們有多少人俾佢拉，淸兵心口勇字，少一個就少一個，天天拉幾個有多少兵俾狗拉

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

還拖呀香港人!

推 還拖！ 我帶頭

真心 屌佢老母 真係要還拖 咁撚多人 我驚佢老母咩
你地啲gear著上身唔係拎黎睇

呢個post 一定要置頂
敢還拖 就唔會有人被捕

幫手推啦 前線 屌你老母
你地冇曬火啦？ 屌你老母 咁撚淆 套gear著黎做乜

太古岩岩的確係夠人夠打

屌 好撚嬲 成班沖走曬入地鐵站 似咩呀
俾班狗恥笑死
我一撚定要還拖

今晚之後 佢地會令全香港人爆seed

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

721 811

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

還拖

還拖呀 中後援一齊衝前backup呀

對面冇/少槍嘅情況下 又冇盾先好還拖

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊
8.無差別濫捕

至少都要金屬工具

還拖呀 點解全日最重要既post 無人推
如果肯還拖 點解俾班狗咁樣虐待

推啊要有人帶頭嗌 我會係第一個

屌 我都係第一個沖同還拖
重要post幫手推

佔領機場

721

屌你老母，你好撚威打9個

需要再集中戰線 就算遊擊都要
真勇武其實唔多 片中如果有應該還左拖

我屌你老母 我打9個無問題 你撐唔撐我 跟唔跟我先

點解咁重要既post 迴響咁少

我琴晚已經不停係其他post share link

還拖係為咗救人 已經冇哂退路喇

push

咪撚囉 咁撚多人 沖去打佢老母臭西

一岀tear gas仚家走

淨係走冇用架
你走到 代表其他人走唔到

夠人大叫還拖 唔夠人be water轉場

831

一齊還拖

要有武將嗌反擊同還拖，統率力好重要

利申：三國志13

推啊 一擁而上啊
一堆人退係完全將弱點暴露晒出黎
後退所受既傷害 絕對唔會比還擊輕
既然係咁 點解唔還拖?

如果全前第一排手足個個有盾真係全身甲就還拖到。
我發夢所見就係，好多時全身有甲既人企中排。都唔知做乜撚野，得一個係前排同我一齊滅煙

你走到 代表其他人走唔到
還拖啊大家

p

一定要還

屌真係要識還拖，雨傘都係因為俾人當木人咁打先收皮

決定要走太容易
就算無共識 大家本能反應都係走
但決定要打就要有共識
容乜易原來得我想反擊 其他人就走哂
最後得自己被捕仲要俾人話戀戰

所以要嗌

我尋晚見到個男仔推開個女仔再跑入條窄巷到

如果佢肯將跑既勇氣變成還拖既勇氣就好

大家連支棍仔/刀都無，用咩還拖

推呀 大大力

人數已經決定勝負
班狗見到你衝
跑得快過你走

講真對住我地手冇寸鐵都噤 和平極真係佛都有火 點解佢地可以落到手

其實俾人判左坐監的兄弟會入去俾人下， 我地應該救到就救， 救唔到捉到的就當陪佢地

過份強調 BE WATER
導致所有人根本沒有還拖的準備, 無論心態或工具

大埔直頭創下零HIT記錄, 就遠遁

個個雞飛狗走

還拖基本上係講完又講

又LOOP一次

戰術思想係「唔反擊」, 所以根本沒有預備有關工具
只有逃跑

所以黑警先會稱為「曱甴」, 你地明未呀？

「唔反擊」只懂逃跑 (甚至大埔未開戰就逃跑), 係叫「曱甴」啊, 屌！

唔好搶武器
搶防具比前線gear up已經差好遠

現場要大叫

除左天水圍 同 黃大仙，其他都無咩實際反擊

我認同，個個環境下，反正都無路可退，
反擊可能成個局勢相反，以人數黎講，勝算超過8成，
就係差一個心理關口突破

721
811

你走 -> 俾人掃射，再捉幾件打一身，告暴動
還拖失敗 -> 俾人射低幾件，再捉幾件打一身，告暴動
還拖成功 -> 俾人射低幾件，然後打殘啲狗，再救走自己人

Pish

好需要有人冇戴豬嘴嘅去大叫
真心
但係上得最前一定已經戴咗豬咀